矮過150既女仔係咪可以定義做殘疾人士？

如題

150已經係殘疾

160已經係

照你地咁講冇J已經係啦，要坐係度小便，幾高幾矮其實關男女咩事

你又啱 無j已經係罪

第一個諗起148既南哥